加國保守黨影子外長：是時候就北京持續鎮壓香港人實施制裁

Thanks